「各有各做」已經不合時宜，盡快轉型「文武雙修」，最終達致全民勇武

各位：

忠言逆耳。呢排大家好專注唱歌、貼牆、聯署、人鏈。呢part已經攸得好足。大家怒火已經好夠，政府有幾仆乖已經家傳戶曉，香港有幾慘特朗普都知。呢D用黎集氣、爭取國際支持係有用嘅，但係，我地最大嘅敵人偽係政府同黑警，而殘酷嘅現實係，政府同黑警根本唔care你呢Ｄ唱歌、貼牆。

政府/黑警記者會、新聞稿，幾時有譴責過你地唱歌貼牆玩人鏈？冇，因為佢地根本唔在乎。政府不知幾想你地繼續「和平理性表達訴求」直到成個運動自然死亡，篇篇新聞稿都係咁寫架啦。而你地又真係咁乖，政府想你地做乜，你地真係跟住做喎！政府在乎嘅係我地衝，政府而家嘅口頭禪都只係「止暴制亂」咋，隻字不提你地果Ｄ連儂牆架。點解？因係唔care囉!

港澳辦最近一次９月３日記者會都顯示我地個勢弱左，第一，佢地提過「香港局勢現積極變化」[/red]
呢句代表咩？代表響中共眼中香港平靜左呀！

第二句：「在止暴制亂回恢秩序後，特區政府及全體市民把國民教育及國家意識培養這項任務作為重要的工作」
[red]重點係：中共已經諗緊止暴制亂「之後」嘅事，即係中共覺得止暴制亂指日可待呀！

連政府/黑警記招都不再每日舉行喇，點解？因為局勢平靜左，冇野講囉！

訓醒未呀大家？？？

講多次，真正嘅敵人係政府，而政府根本唔care你地貼牆唱歌呀!

以前就話各有各做，而家前線越黎越少人，仲點各有各做呀？如果200萬人一齊衝，全香港3萬警力何足為惧? 衝一次就夠做，仲駛咩要磨三個月，令咁多義士被打、被捕、被辱、自殺?!!!

大家唔好再拖落去喇，馬上行動，盡快轉型，唔好再講各有各做，要改為提倡文武雙修，最終達到全民勇武！

練體能、學戰術、學功夫，組織起來，最重要心態上一定要克服暴力潔癖，跨過道德障礙！

緊記：

自衛無罪，還拖有理
克服恐懼，全民勇武！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

認同...
唔反對唱歌黎凝聚群眾，
但只係唱歌貼牆係無撚用的，
大家做和理非嘅同時都要做下實事，
就算唔完全勇武都要塞下機場，出黎遊行做D野比壓力政府

自衛無罪 還拖有理
克服恐懼 全民勇武

寫得咁好幫推

200萬人揸棍，可以改變世界

Agger, but impossible because it’s HK

其實大部分香港人都唔願意流血
唔肯上場同人打
最多只係咀炮

Push